天水圍2x歲仔危站企跳 警趕至時墮樓傷重死亡

天水圍天瑞邨一名男子危站走廊欄河外企跳，男子其後墮樓，跌落平台重傷。救護員到場，證實男子已傷重死亡，警方正調查男子的尋死原因。

事發於天瑞邨瑞財樓，今早8時，警方接到一名男子報案，指其女友的20多歲兄長奪門離家，危站在走廊欄河外，企圖跳樓。警方趕到上址，接獲大廈保安報案指男事主已墮下，跌落平台重傷。救護員到場，證實男子已傷重死亡。警方正調查男子的尋死原因。

睇標題以為係 警墮樓亡

渣GA

連登所謂既贏家

自殺成功， 可喜可賀

真男人 話跳就跳
唔似得個啲係到磨幾粒鐘都唔跳嘅人

住公屋都要跳樓....

預祝刷首抽成功

可喜可賀

唉 好似多數係男人...rip

警方接到一名男子報案，指其女友的20多歲兄長奪門離家，危站在走廊欄河外，企圖跳樓

贏盡晒所有嘢，生無可戀

天水圍係咁上下

又天瑞

馬車

只係想講網上既野睇下就好
唔好當係真理

係人地棟樓跳

唔洗睇內文都知係公屋狗

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

sd比馬車條撚樣睇下， 人自殺佢自殺都廢過人

成功獲得生命寶石

連登仔積下口德

條女既阿哥去人地屋企跳樓

天水圍天瑞邨